[慶回歸丫親]先去kitroom 買波衫，再去759 買支野飲，爽丫！

有無傢俬電器舖有折丫，順便買埋

原諒阿信屋啦,佢地執左,香港就得返大財團